香港-東方之珠？國際大都會？

我呸！
班國際吸血蟲淨係識來香港吸血！
用香港人的血、汗、智土地來搵錢！
到香港人有事的時候，有無國際企業出聲？
有無國際企業幫手？有無國際企業帶頭罷工？
無呀！
中環金鐘幾靚有咩用？
租金幾高只系特顯自己有幾巴閉
成班國際吸血蟲根本只系當香港係搵錢機械！
呢兩日的事令我我敢肯定，全部國際企業系香港有事，或者香港唔掂/淪陷的時候，只會撤資自保！根本唔撚會幫我地！
香港的繁榮穩定只不過係用金錢堆砌出來的糖衣外殼！
我真系好嬲，現代文明，人權，人道，全部都不及搵錢重要！你班建立係文明社會的國際吸血蟲！
共產黨如果他朝有日控制曬你地，記得你地有份比錢比技術養肥佢呀！！！
比翻d手足我地呀！！！！！！

真系好心痛

我明好多人要罷工有壓力
香港無公會
又得d本土細企業罷工罷市
中環有合你lunch已經好犀利
但系如果d中環金鐘大企業，肯停止業務/批准罷工
企係香港人呢邊
相信有力好多

呢個世界真系好虛偽

其實時代革命系咪應該係全世界的事？
唔好再咁迂腐以搵錢至上

8，90年代經濟科技起飛
好多大企業企搵左腳
而家的年輕人好似點努力
都只系幫緊佢地鞏固佢地的勢力

成班老屎忽，搵到錢
有權有勢
就可以奴役下一代
到底我地重生仔女黎做咩？
幫佢地生產社畜運作佢地的企業？

利益

教人環保，人權，人道，公平，法治，企業責任。
實際呢？
呢d只系你班後生要學的野，班大財團根本who fucking care
你地系度付出時間係呢d野上面的時候，大財團係繼續搵緊更多的錢！

根本就系搵笨！

現實就系邊個錢多d，權利大d，拳頭大d就玩曬，無人會理呢d所謂普世價值

唔洗咁SAD 全世界都係咁
正正係有好多國際企業係到 香港先多春袋

好似黑警咁，有槍有後台大q曬
做咩都唔洗負責任
旨意法治？
法治任佢地up渣！
外國睇吾唔咩？
緊係知啦，但最緊要靜靜雞繼續搵錢！
香港人道危機？關我咩事？
就算聽日真系解放軍出來鎮壓，或者宣佈結束一國兩制（雖然呢樣野一直唔存在），最多咪撤資！

唔好意思我真系吾系特別想放負，我不推文啦，大家繼續出去推行動po
但我見到咁的情形，真系覺得香港人好孤立無援

二噁英都會

我真系好唔開心，咁耐
竟然都無國際企業出聲/幫手
班ngo平時要人捐錢幫人
到香港要人幫的時候去左邊？

唔駛咁灰既。
有歷央到今日都係咁架喇。
就係有年輕人反抗先有今時今日比較公平既制度。

起碼要對罷工/被捕的員工提供支援啦
唔好話幫被捕的，連長期罷工都唔肯幫啦

我真係覺得好難再信任呢個社會
吾系淨系香港

係爛仔之都，恐怖份子大雜會

的確
有牌爛仔
持槍恐怖份子

山埃之城
最好唔好黎

其實系咪要去到國際攬炒d國際吸血蟲先會出聲？

其實冇利益下根本唔會有人幫手
只係香港嗌得大聲啲 多人睇下咩事咁解

真系好sad
以為已經2019
有所謂普世價值
真系荒謬
比人昆左咁耐
最緊要都系錢同利益